[另類] [D1195] 古預言研究#14 之 印度神童

今天2020年11月24日
留名binc啦大家

印度14歲天才少年阿南德（Abhigya Anand）年紀輕輕就取得草藥微生物學研究生學位，更是國內富有盛名的占星師，去年8月預言2020年將有災難發生，果真爆發新冠疫情。據他所說，這場災難會在5月29日結束，但今年12月20日將發生一場更慘烈的危機。

阿南德2019年8月以占星術預言世界各國將遭遇災難，自2019年11月開始，在今年3至4月進入高峰，並在5月29日後走出困難，疾病的蔓延和嚴重性都會降低，但在6月前不會有好消息。

然而，阿南德後續的預言更加令人擔憂。他4月初上傳《2020到2021年世界的未來》指出，人類可能會研發出對抗新冠病毒（COVID-19）的疫苗，但未來會出現更多新病毒，甚至是超級細菌（superbugs）。

他預言，全球將在2020年12月20日再度迎來大災難，持續至2021年3月21日。木星與土星將在12月20日完全相合，代表這場危機的嚴重程度將遠遠超過新冠疫情。明年2月10日則會發生更大的天象變化，造成全球經濟崩盤。

阿南德呼籲，人類必須停止屠殺動物及危害大自然，否則將面臨地球的懲罰。他最後也表示，「我不希望人們因我的預言而恐慌，願這場災難性的疫情盡快結束。」

lm

山火賁
枝卦大約意思大約金玉其外 敗絮其中
政府表面會好似好聽人講, 但其實內部都係仆街
但睇卦義睇講應該冇2020年咁差不過都唔係好

Lm

區姐的確係有啲料

所以都係恢復返以人性本惡嚟制定政治制度係好啲

搬埋Roosevelt 家族出來

似係講緊你

殘體勿屌

庚子辛巳戊申丁巳
原來從氣節第一個時辰可以睇到時局，依家先知
呢個係辛巳月八字，開始立國安法嘅月份，印克食傷，自由被奪，印多成梟。好彩巳藏庚，未至於全滅

有logic嘅人做唔到左膠

已經年尾啦....
仲未有任何跡象有轉機
日日壞消息
好辛苦
開始避新聞
避得多又會有罪惡感.....

正義總係黑暗既時候才誕生

又唔使有罪惡感
得閒做下運動 個人放空下都係好事

留名binc

屬火唔代表火重

核聚變都爆核災難其實真係幾難
不過中國我就觀望下先

[member]中庭位置壓迫感到咁重，真係第一次，唔講神秘學野，個設計師係咪食咗屎搞到室外位都咁壓抑xx(:o)[/member]

[另類] [滅共預言] 中共係咪爆左條龍脈12 之 全球化供應鏈爆破

印度出現不明疾病 已釀1死近3百人送醫

唔知關唔關事…

許智峯令全部有錢人走資已經中咗

劉明

終於見到有人解我個名

經常見到人開po講神 當然係啲負面野~

我諗我呢個名就係答案

呢度係用八字睇預言？